當你老細俾得雞碎咁多 仲話你計較做多d都唔得

你唔話返人地自己野唔做賴d野過來
竟然倒返轉話我計較
咁你請一個人做曬d野咪得囉
洗咩開咁多head count 啊
呢d老細事非黑白都未分清楚
唔當佢9up 真係睇唔起自已

睇得起你，信任你先比多啲嘢你做啫。

基本上個個老細都係咁

利申：一樣處境